牙朗示意皇馬迷別噓我,請給我掌聲

百噓成材 你識條鐵咩

牙朗真係變左

連佢都比人噓，on9